【打吡食唔到熱狗】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLII

#StandWithOzil

施素高都踢到施丹咁

後場鳩搓

其實情況無點改善過
熱狗真係輕鬆守死我地

臭閪達

熱仲有1.45狗會開善堂

skip 中場打法

saka隻右腳幾屎下

兩倍買左

咁就可以剩係比自己球迷入場？

唔係
係我地進攻太廢
安狗斬斬斬根本唔洗踢

寶寶遠射都有埋

愛狗都要炒 達狗呢個成績炒撚硬啦

屌你老母乜撚嘢事呀

睇個款Party 又變左第3隻達狗型中場

冇人出黎應波嫁 企晒起禁區頂

回錯post 唔好意思 我出返去先

對上一次係英超可以生波generate到一個威脅係幾時

拿狗打臭燒個位？

Yes

機會都無好廢

中圈轉邊戰術

作客強隊輸1-0可接受啦